點解出起事上黎 老弱婦孺可以走先?

好似鐵達尼號咁 老弱婦孺可以坐船仔走先
明明細路仔出世無耐
老野又唔擺得耐

道德陷阱

因為佢哋幫唔到手，淨識鳩叫

行先死先

好應

老弱婦孺唔係包左細路喇咩

孺咪係細路囉樓豬

班老弱婦孺嘈住唔 送哂佢地走
我地班男人先可以冷靜思考應該點做

我幾時有話唔係

驗眼

佢地中文拎u

南亞狗唔明好正常 因為你地到今時今日為止依然係生番 唔會明西方世界思想

20世紀初既歐美仍然係男權社會
尤其係上層社會既男人 紳士風度是他們的立身之本

食蕉連皮收撚皮吧喇你
夠做咪落黎深水埗大聲講囉

死南亞狗

緊係死南亞狗喇
網上啊嘛

現實你夠閪膽對住我講咩

起底功能
原來係on9仔一名

due to some unknown fuck-up reasons

睇得出

你有本事企係我面前 點會唔夠膽

d 老弱婦孺走開咗，無人保護佢地
咁班南亞狗就可以向佢地落手… D 南亞狗最鐘意搞老弱婦孺

出黎應機喇屌你老母